好撚緊張

diudiudiudiudiu

已經去咗好多次廁所diu
去完未diu

祝我好運

我發現深呼吸係無用嘅

做咩事

生BB?

要present

順產

壓實拳頭 閉氣 深呼吸 再大叫我好撚掂

唉你又唔早講 不過我會記住 感謝👌🏻🙏🏻

最後表現如何

還好啦

咁就好嗱

做咩頹樣

有種好似失戀嘅感覺

有咩可以幫到你呀

我都想有野可以幫到我